數學補習招學生 3千蚊4小時

佢係有料喎

有咩過人之處可以收咁貴？

3000 4hr咁好搵

有係miss 圖 我想讀返小學數

包唔包插插

包.,不過係賭SIR插你屎忽

例如？

唔靚架

我做爛市

數底極差 考dse前一個星期上佢啲online course一聽即刻解通

Lecturer 教500條友都係賺差唔多價錢1個鐘

大把人做到

留名等人講生埃herman yeung

講緊差到f.1數都唔識做

講真，佢又真係識教書
不過太貴lur
睇Herman yueng 算

好撚多打手

咁你快啲去報啦

有佢啲片，無乜特別，甚至有啲講得幾廢

費事畀人話我鳩up，cap張圖，放全片畀你哋自行判斷嘅話我驚瀨嘢上身

我OK呀, 但要溫柔啲

大把中學教畜出去私補收呢個價

Herman yeung la
Free ar

咁你都幾撚柒蠢喎

文科撚讀數係咁㗎啦

咁都有得賴 廢就廢啦

好想瘋狂補習大學數學物理

放啦
點會瀨野

曲線自爆F.2

小學？統計？力學？仲要咁貴我想像唔到依家小學生學咩..........

屌睇撚錯左自膠

不過有人開呢個價
都要有人受先得

遲d可以做幣少

毒步free唔free?

咪臭係
已經唔係講緊文唔文科
咁都唔鳩識係智力缺乏既表現

力學包d 咩

如何溫柔地屌你

條友應該ID

Miss周 女秘書

係，其實所有考完DSE又有溫過初中content嘅人都係初中生

不過讀教大多數都係戇鳩啲嘅，你會咁無logic都理解到

咁戇鳩既數都要補？

香港大把on9、低智人士

人地就係表達緊咁撚柒蠢，賭sir都解得通啲數畀佢聽
所以真心有料

你想點呀，佢廢呀嘛，咁點解佢廢呀，戇鳩嘢都解一輪呀嘛

無佢講廢嘢嘅cap圖又點會prove佢廢？

如果真係有料其實差唔多
IB 補習閒閒地都最少500蚊一粒鐘

掟啲錢出嚟一對一上幾堂
好過睇五十二個禮拜片吖
重點都係有冇料㗎啫

讀al applied

4個鐘3000
如果要學曬成個syllabus 要幾多錢？

個生埃herman yeung 閒閒地都百幾個鐘一條playlist

btw 快d報名啦
中6既補到考dse

咁你就輕鬆拎個合格
佢就揸部法拉利黎同你影相

學琴都由幾百蚊堂到幾千蚊堂
豐儉由人㗎啫

我知呀